呢條女好難頂

唔止個樣難頂 把聲都好難頂！點解咁嘅款都做到youtuber?

屌你老母

你都可以
BTW 個樣有無40歲

🤮🤮🤮🤮🤮🤮

識唔識加慎入兩隻字?

生命滿希望！幾歳真係唔知，我有幾個friend follow咗佢，仲留言，之後就成L日出現喺IG搜索區。

有自信就得